人到中年，又有錢又有仔女，會有咩渴求？

講緊有幾層樓
仔女10歲讀名校
有自己公司
富足生活，要咩有咩

人生重會有咩目標？有無類近既人解答下

上連燈9up 屌下班廢青

會學煮嘢食，學單線Solo，同埋學用腳指開門